Ownday 眼鏡掂唔掂？

睇中左副手造框不過都要成千蚊副
同埋果度加錢做薄鏡片掂唔掂？

比多小小都可以出去配。
我在觀塘 PEPPER OPTICAL 有時間可上去試試

嗰隻係owden

你係Pepper老闆？

我睇岩果款似金子, 金子要多成K 先掂

咩款，轉去店試下

不是 boss

金子當然 LA, 咩款？ 日本野好多相似

香港唔係好抵配
我而家帶緊個副上年係日本配
配薄鏡片 唔洗加錢
但香港要 但個框都係咁上下價錢

至於佢d框好唔好呢？
我個副有粒螺絲成日會自己鬆
成塊鏡片會甩出黎

係台灣日本配 深近視黎講幾好
香港配 我覺得一般般

普通款我唔會有太大期望
但果副手造框成千幾, 當然唔想太差啦

今晚K11配咗，唔洗$2000，薄鏡，7日後拎，所以未知質素

老實講，平過出面眼鏡鋪，班眼鏡佬食水好深，又有仆街鋪用淘寶老翻框當正貨，鏡片好撚貴，下下都過千

我唔知點樣手造框呀

反正我而家帶緊個款框 日本我買10000yen 鬆d
香港我見1080 仲要加鏡片錢

我睇果副$1280
再加薄鏡都千幾
金子要預坐底3k
買多副都得了